[推上熱門] 全部馬會員工同我入嚟！！！

全部同我入嚟放低張證，我地要聯署支持罷工！

無acc嘅 可以入去條link度submit 我地幫你post出嚟

我地要同心同步同進！
更加要同香港人同行！
8月5號 同我地一齊罷工！！！[/size=6]

8月5號集會見

馬會還我血汁錢

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

我要罷工

我無野講

同心同步同進
與香港人同行
8月5見

投注站嘅嚟聲援！

推

罷工罷市

馬會馬會

跟！

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

光復香港
時代革命
8月5日見！

叫多啲同事一齊

[遍地開花]
歡迎大家一齊print poster
一齊支持香港人

同事們出來吧！

已簽

善用airdrop

push

[代po]

馬會係全港最大僱主
如果有3份1響應罷工

Push

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Pushh

馬會職員 以你為傲！

我要罷市

我好感動

我會參與8月5日全港三罷

Sorry 唔小心㩒錯掣 我係要比正評你呀

大家加油 要鼓勵多啲同事一齊罷工
為香港出一分力

加油

利申：馬場人

咦，CRA同事嚟wor

我有時都有返投注站

星期一星期一

出賣埋我年資

集體行動

啲廢老冇得賭馬會唔會暴動

馬會藍好靚

光復時代 香港革命

最多咪去睇卓健先囉

hkjc萬歲

外判

You are not alone

光復香港

時代革命

光

復

香

港

貼智財卡得唔得

馬會員工想大家幫幫手

呢度好多証

時

香港加油！

代

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

革

命

突發，在跑馬地總部各層廁所發現宣傳單張

大家再集氣多次啦

推到放工

唔該所有有良心嘅馬會員工，用行動去支持前線
返少一日工真係無乜大不了
仲要馬季完左，跟本就一啲都唔撚忙

罷工

PUSH

團結就是力量

咁賤?

有咩要check
Check 痴得實唔實？

再痴過lor 冇問題 再痴多d

代Post

巴仲有冇貨 可以一齊痴

光復香港 時代革命

馬會罷工好呀，比班廢老屌下鬼

冇野可以比佢抽

如果擔心可以請病假!!!

馬季都完咗

有傳染病唔好番工呀
D馬身嬌肉貴架 唔病得

沒有暴徒只有是暴政

咁快手

同心同步同進

對唔住，我手殘㩒咗負皮

入咗嚟既同事
介唔介意分享下俾身邊
有意罷工既同事知啊
罷工既野 人多好辦事啊

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

推呀dllm

代post

咸了

本身件事性質就唔關馬會事既
係咪有高層想搞大佢啊

我願意為你上前線擋子彈
你願意為我罷工嗎？

真定假
全日都收唔到email

堅？

阻啊叔倒錢落海，成班廢老實屌曬鬼

我估唔同部門有唔同做法啫，back office都仲細分好多department

狗會HR高層我知你地有mon post，只要你地敢有任何動作，哪怕係運動完左之後有任何秋後算帳，我都會推到你地上連登熱門

有冇人會再痴poster????

CEO與我們同在

出黎啦馬會人！

有冇方法令馬會執

唔好意思樓主，可能少少off topic

我都係馬會員工，同一班同事draft緊封公開信俾chairman同ceo，見呢度好多同事，又唔想另開po分散力量，所以希望可以喺度得到各位同事嘅支持

【一群馬會員工給主席及行政總裁的公開信】

主席周永健博士 SBS JP丶行政總裁應家柏先生 JP

我們是香港賽馬會的員工，對於六月九號至今反送中運動的發展與香港局勢，有以下幾點向您們表達。

1. 整場因修例而引起的危機，源於特首林鄭月娥的獨裁丶傲慢，以為手握權力，就可以為所欲為。六月九日百萬市民上街抗議，要求撒回，竟然視而不見 聽而不聞，當晚立即宣布如期恢復二讀，結果觸發六月十二日市民激烈抗爭，引發大規模警民衝突，警方以不成比例武力驅散示威者。林鄭月娥其後宣布停止立法工作，但堅拒撒回。市民不滿情緒至今未減，而持續的示威活動，產生更嚴重的警察濫用暴力問題，最後在7月21日元朗發生黑幫無差別攻擊無辜市民事件，震驚國際。但更令人震驚的是由特首丶保安局官員以至警務處長均不作處理，徹查元朗警區或警隊高層是否知情下縱容黑幫襲擊市民。

2. 身為香港人，我們認為香港目前深陷政治危機，主因是林鄭月娥的管治能力及態度，存在嚴重缺陷，元朗恐襲之後，政府更失去了道德操守，任由黑幫襲擊市民，至今未有以暴動罪拘捕及起訴，反之日前發生的上環衝突，兩日後四十四名示威者立即被政府控以暴動罪，香港法治丶公義受盡踐踏，大家有目共睹，令廣大香港市民痛心。

3. 馬會在香港社會舉足輕重，並非只是博彩機構，而是眾多社會服務丶非牟利組織及保育工作的推動者，是深受社會大眾認同的慈善機構。我們現促請馬會以主席名義，公開促請林鄭月娥答應市民五大訴求，重建社會信心。同時由於警察不少行為嚴重違反紀律部隊標準，希望馬會要求保安局盡快糾正，包括出示委任証。

4. 自元朗恐襲後，警黑涉嫌包庇勾結，嚴重影響市民對警察信任，為免出現不必要衝突，現促請馬會取消警員駐守馬場，改由馬會保安人員自行負責。

5. 林鄭月娥踐踏公義丶蔑視民意，對受傷及自殺的市民，從未展現出應有的關懷，用拖延手法試圖扭轉民意，根本沒有誠意去解決矛盾。有鑑於此，我們一群員工公開正式要求馬會取消開鑼日特首盃賽事。

6. 我們希望馬會主席及行政總裁，在八月十四日前作公開回覆，若有關人士未能對上述三丶四丶五項作出具體回應，我們會進行按章工作，並且積極考慮以罷工方式作嚴正抗議。

支持嘅同事，可以喺度表態，我會將你個badge加入公開信，cdrom可將badge send到tg: nutssf

馬會員工係時候為香港做返啲野

個個出完bonus係時候回饋社會

請有良心嘅人支持今次罷工

代友再po

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

btw parttime員工
好想post條link上group 但唔敢

屌你 成個馬會都係仆街多

中共倒台馬會都唔會執

推！

遲下仲有得賭重化馬 又送錢上去

馬會都未出聲 大家唔好係度自製白色恐佈好冇？
CSB出埋通告打壓公務員佢地都唔驚 我地驚乜野呀？？

手寫好靚

#我係香港人
#罷工罷巿罷課
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會

Agger

大家唔舒服休息下好正常
又有醫生紙證明
無野好驚

[img] testing /image/spacer.gif[/img]

張證放咗係制服
但我5號一定係放假
本來要返
但畀咗個唔理政治嘅同事返

same馬場人
巴打點解你可以唔洗換卡？

btw光復香港

抖緊暑

代po

g技

收到風 星期一狗會HQ會mark attendance

不過我未撚驚過

8.5齊罷工

香港人加油！！！

馬會罷工 班廢老世界末日了

星期一得波賭姐

用apps都買到啦

連登冇咩多 賭仔最多

借用尋日中大學生對中大校長講嘅一番說話：

「勇是內在的質素，做大家都做到的事，沒有人會說你勇。但若沒有人敢做，而你做了，這就是勇。勇是對恐懼的克服，武是外在的行動。對我而言，武不是狹義的武力，而是廣義的行動。勇武就是克服自己的恐懼，付諸行動。

回到問題本身，為何這麼大的恐懼，我們這些學生，何解還是走到前線抗爭？我的答案 就是因為愛，是對身邊人的愛，是對香港的愛。」

而加叫你罷日工咋
點解講到會成世冇運行

真
8月5日大家罷賭一日

換左啦
最新架

個部門唔係咁易罷工 但支持

同事們加油！

Ceo仲食花生
應該直接宣布8月5全馬會罷工

我再次宣布
狗會HR以及剝削員工福利既仆街高層如果有任何秋後算帳以及清算行為，到時一定連登見！

繼續！

罷哂佢 等d廢中廢老冇得賭

支持！
但點解唔遮埋我

代PO

光復香港！
時代革命！

我再次宣布！仆街高層我知你地有Mon Post狗！
狗會HR以及剝削員工福利既仆街高層如果有任何秋後算帳以及清算行為，到時一定連登見！

師兄遮一遮badge no好啲喎

真名上連登

CEO你會支持我地罷工架可

勇士

仆街

應該今年入職

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

唔駛驚 反正準備唔做

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

舉報左上面個相先

快

檢舉

事後報告有無抽後

救救小弟

星期一嘅馬會罷唔罷都冇人架啦

同心同步同進
Stridng high for a better future.
Striking together for a better Hong Kong!!

依家抖暑越來越短
就黎全年都跑馬,
輸死人咩

兼職計唔計

今次罷工茅頭係指向政府，而非馬會高層，性質不同。

繼續推

啲馬仔要食飯,
馬伕罷工餓親馬仔,
馬房罷工最佳時機係開鑼日
如果果日無人拉馬出去沙圈........

正啊喂 推！

Part time仔支持！！

前馬會員工幫推

成立獨立調查委員會！

馬會手足好撚勁

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

推上熱門呀

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+七區集會！

唔係點填返從化個氹

香港加油!!

PUSH

點解成層都冇人開airdrop

想罷又怕俾人秋後算賬

已經叫左星期一9-12點Mark低有邊個同事唔係office

認真有冇證據
有冇得係連登宣傳班賤畜高層既壯舉？

嗰朝點知?

依家係要俾人名出黎
如果係真既，連登見！

馬場人聲援！！
馬場見

宣布：
現有傳賤畜高層同賤畜HR星期一想點人數
求Fact Check以及爆料
如屬實將會係連登宣傳！
Mon Post狗請自重！

巴打 多口問一句點解係血汁？

Fact checked
係真的

朋友借AC代post

同心同步同進！

星期一點名喎好似

己fact check

證據就無喇
不過我請左AL睇撚住佢報比AE聽

廢老應該會發癲

8月5 全港大罷工

代post
Pushhhhh!!!!!

有hq15樓員工表示，星期一要點名返工

無懼打壓！

終於到馬會
[url][/url]

投注站好多阿叔鬧示威者搞亂香港

可以同你講 係一定
收到料會點名 但唔撚理

收到料係真既 點lor 驚閪咩

直接留埋badge number

Lihkg no黎

巴打有冇計
夾份攪大佢？
最好推俾蘋果知

請盡量收集證據
必要時會開post宣揚狗會白色恐怖
有需要時會推俾蘋果知

馬會製造白色恐怖

有冇證據
如果有請盡量保留
合適時候我身為一個好市民會報俾蘋果知，睇下一個咁大間慈善機構係咁去打壓員工

香港人加油💪

我都想拎，朋友唔敢俾

快D說服你朋友
關乎狗會所有敢出聲既人
公務員都敢企出黎，唔可以姑息狗會維穩高層！

幫幫手

狗會高層我重申
立即停止所有打壓行動
包括：摘名，清算，秋後算帳！
如發現有以上任何動作，必盡好市民責任
連登見！蘋果見！

所有狗會無良高層我重申
立即停止所有打壓行動
包括：點人數，摘名，清算，秋後算帳！
如發現有以上任何動作，必盡好市民責任
連登見！蘋果見！

馬會咁耐一句聲都唔敢出

所有狗會無良高層我重申
立即停止所有打壓行動。包括：點人數，摘名，清算，秋後算帳！
你地咁做，去打壓每日辛勤工作既員工，根本就係元朗白衫人既幫兇，現嚴正重申：如發現有以上任何動作，必盡好市民責任。連登見！蘋果見！

馬會好多高層都係深藍 不論係E/ED
係一撚定會打壓我地 好撚嬲

所以我係度重申！所有狗會無良高層立即停止所有打壓行動。包括：點人數，摘名，清算，秋後算帳！
你地咁做，去打壓每日辛勤工作既員工，根本就係元朗白衫人既幫兇，現嚴正重申：如發現有以上任何動作，必盡好市民責任。連登見！蘋果見！我地連暴政政府都未怕，我地並不害怕一群利益騎牆派高層！打壓只會一石激起千層浪！

我係度重申！所有狗會無良高層立即停止所有打壓行動。包括：點人數，摘名，清算，秋後算帳！
你地咁做，去打壓每日辛勤工作既員工，根本就係元朗白衫人既幫兇，現嚴正重申：如發現有以上任何動作，必盡好市民責任。連登見！蘋果見！我地連暴政政府都未怕，我地並不害怕一群利益騎牆派高層！打壓只會一石激起千層浪！如有任何後續清算行動，我將會開新post宣揚狗會賤格打壓行為！請自重！

我個executive係深藍 佢一定會報仇

唔好怕，如果有任何動作，請講出來！我地會推上連登，推上蘋果！香港絕不姑息打壓高層！

香港人加油

跟！

光復香港！
時代革命！

D 高層真係好lun 痴線

唔緊要
佢地玩野，我地奉陪
狗會員工並不是懦夫！

我係度重申！所有狗會無良高層立即停止所有打壓行動。包括：點人數，摘名，清算，秋後算帳！
你地咁做，去打壓每日辛勤工作既員工，根本就係元朗白衫人既幫兇，現嚴正重申：如發現有以上任何動作，必盡好市民責任。連登見！蘋果見！我地連暴政政府都未怕，我地並不害怕一群利益騎牆派高層！打壓只會一石激起千層浪！如有任何後續清算行動，我將會開新post宣揚狗會賤格打壓行為！請自重！員工並不是懦夫！

我個Executive 係和理非 唔知會唔會秋後算帳

我係度重申！所有狗會無良高層立即停止所有打壓行動。包括：點人數，摘名，清算，秋後算帳！
你地咁做，去打壓每日辛勤工作既員工，根本就係元朗白衫人既幫兇，現嚴正重申：如發現有以上任何動作，必盡好市民責任。連登見！蘋果見！我地連暴政政府都未怕，我地並不害怕一群利益騎牆派高層！打壓只會一石激起千層浪！如有任何後續清算行動，我將會開新post宣揚狗會賤格打壓行為！請自重！狗會員工並不是懦夫！面對打壓我們會反抗！

支持你地

D高層唔係鬼佬咩? 點解係藍

總有ED同E都係香港人 我上面個2個已經係

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

黑警個兩個鬼佬 夠係藍

馬會前員工(S8 grade)表示支持

有啲高層好撚閪, 雨革時出過聲
我估今次唔例外
加油

推
馬會係香港最多員工嘅私人公司之一
多人罷工可以幫其他人打強心針罷工

叫阿叔送錢比馬會不如買物資比我地

光復香港，時代革命！

代po:

如果各位想向CEO和管理層反映意見，請到HKJC Racing Facebook及HKJC Corporate Facebook留言。大家齊心响最新的Post留言質詢，只要不涉及粗口，佢哋係唔會刪除留言，咁樣CEO和管理層就一定會睇到。加油，一齊發聲吧！

你班坐房嘅 唔好諗住大我

佢地個fb .. 無咩engagement 下

出現了 會員

馬會最怕係有人搵奴工署搞佢
班人會寫到仆街，高層好多野做

對唔住巴打 唔小心負皮咗你

會員大部分都親中

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

有無BMT支持

佢地有team人專係mon fb留言

會唔會有馬會員工跨部門tg group?

有冇病態賭徒聯署

推上頂！

staff grade最大

好多channels同事

幫推！

狗會死廢老同黑警早日香
香港人加油

8.5 罷佢老母！！！！

加油 一齊罷🙌🏻

g持

好多證啊

推一推

收到大量馬會員工submission，樓主需要時間整理
多謝大家支持和耐心等候

感謝樓主

[代po] 會員出現了

[代po] 請大家一齊努力啊

You are not alone!!!

如果有多d尊貴嘅會員都出黎發聲就好喇

想問ocb係咩部門
利申淨係翻race day parttime好多野唔清楚

咁多retail

Hr多藍絲？

長期服務章！？

我媽叫我幫佢po

唔好停，馬會係全港最大嘅僱主之一，邊止咁少熱愛香港嘅同事。

//有馬會高層亦似向部分員工「開綠燈」，容許員工若感不適需告假一天可毋須遞交病假紙。//

唔係一入職就有呢個章咩

點解我無

係咪有TG？

最鐘意就係mon post
除左fb外 各大forum都會mon

Retail 投注站

支持！

會唔會有鬼架

MonPost就啱啦！我係度重申！所有狗會無良高層立即停止所有打壓行動。包括：點人數，摘名，清算，秋後算帳！
你地咁做，去打壓每日辛勤工作既員工，根本就係元朗白衫人既幫兇，現嚴正重申：如發現有以上任何動作，必盡好市民責任。連登見！蘋果見！我地連暴政政府都未怕，我地並不害怕一群利益騎牆派高層！打壓只會一石激起千層浪！如有任何後續清算行動，我將會開新post宣揚狗會賤格打壓行為！請自重！狗會員工並不是懦夫！面對打壓我們會反抗！

得1個人果條team？

點解巴打可以咁on9
Ft定pt?

Retail都要mark咁嚴重？以為得headquarter翻工嗰啲先會咁

正式要求Membership Department ED, E, AE 為8月5號全港擺工，作出聲明尊重及保障員工公民權利 。並取消何君堯會員及名下馬匹出賽資格。

ED, D , E, AE 名單如下：

HQ ED Scarlette K F Leung
HQ D Thomas Hanh
RC D Wallace Li
STCH GM Jessica Kwok
HVCH GM Philip Dewar
BRCC SM Paul Dickson

香港加油

請高層記住
馬會係有公會架

若追究員工，賽馬日罷工

標題黨
只係某條team，唔係成間馬會

繼續推

屌你老母 假架

推呢個POST呀

得某個department咋
毒果又做標題撚

雖然辭左職冇證，但照支持

請大家85一齊同心同步同罷工！不過好奇怪地，馬會咁撚多員工竟然只係得少部分部門有工會，為左等大家有個照應，請大家加入呢個tg group

Pishhhh